6000內求notebook推介

除左mba有無其他推介
輕同電量多

推

6000連mba都買唔到啦

可以加小小
ausu ux410ua好似幾好

[玩命開箱]淘寶gaming laptop